今晚班狗玩無警時份？

今晚突發片地開花，見到手足為民除害，係政府告訴我地和平示威係無用既，加上神獸降臨各區，當然十分高興。

最希望手足今晚平安回家，但奇怪居然咁耐見唔到半隻狗？佢地無理由唔知出面發生咩事，尤其黃大仙咁近狗屋，我懷疑班狗有心任由抗爭者做佢地想做既事，我相信唔係未有準備而人手唔夠，我估係相玩學721咁，今次任由抗爭者“破壞”變所以“暴途”希望可以民意逆轉，等市民覺得警暴對付抗爭者係合理？？

但佢地萬萬估唔到香港人去到今時今日已經真係核彈到唔割，加上警犬開始用槍射殺抗爭者，佢地睇左四個月警犬既不公義畫面，都係個句唔支持既點都唔會支持，我相信大部份支持抗爭市民睇到只會覺得有種興奮湧上心頭，莫講話割蓆了。

推

唔好諗到佢地有腦 多區開花出唔切